淆到不知可點 個名又被人望見

是咁的
話說頭先唔小心同條女提起lihkg
佢逼我比個user name佢睇

而架件事黃左啦
九叔！你地話我知點算阿😭😭😭

如果你地有咩想同我條女講都可以留言同佢講

如果你地條女咁問你
下次可以點拆？

加油 巴